我家姐快被老公拋棄 佢就來跳樓 有咩計？

佢老公對佢好好 但佢又臭脾氣成日發爛渣
仲成日嗌離婚 點知而家佢老公頂唔順真係想離
家姐已經認哂低威話好後悔 但都好似無咩用咁
從來都未見過佢喊到咁
行又喊企又喊食飯又喊
仲搞到有抑鬱要食藥
因為佢覺得自己三十幾歲人無左佢就真係咩都無
佢而家成日嗌想死點算
仲叫我求佢老公
如何自處

推

推啊

恭喜

你收佢老公做兵law

問下姐夫 姊妹“井” 好唔好

抵死 塊閪未俾人屌之前仲有機會俾你發脾氣
結埋婚屌左幾年 三十幾歲中女仲有得俾你發？
塊閪已經夠黑 著翻褲望下塊面 又係咁黑
係男人都頂唔順啦 瞓喺屋企等你養咩

全世界無男人唔想姊妹食丼

聽到都已經頂唔順

抵死啦 你同佢講當初你自己咁 自己拎黎

結左婚都唔化 成日講離婚貪好玩咩

我氹左一日 第二日佢又繼續重複 黑洞咁

仲要落井下石佢會即刻跳落去

咪死囉, 做咩要救佢? 你真心想救但你又救唔到姐係你都無撚用啦

唔知點搞 佢老公不嬲好痴佢 覺得自己一直處上風掛

抵撚死 自己做既事自己受番
一個男人日頭番工做唔夠辛苦咩
番屋企對住你個閪女人
希望你姐夫早日脫苦海

30幾歲人唔識待人接物係會比社會淘汰
係出面你連工都番唔長 何況你對住最親密既人都咁閪樣
解決問題唔係點氹番你姐夫
係要改變你家姐

True 我自己啲感情都係成pat屎咁 都唔知點救佢
我咁撚有用就唔洗上來開po啦

有時我覺得姐夫好慘 成日受氣
但係姑姐已經知錯
佢而家連脾氣都唔發 淨係想佢番來

家姐

師兄 唔係咩問題都有解決方案架
人個心一死左就好難救番
你有經歷過感情應該知

佢已經變緊
Btw佢又係我隔離喊緊 係咁問點算

你都幾厚面皮
我琴日打鳩你
今日唔打鳩你 所以你一定要原諒我
你接受到？
大佬個心一死左
就算番黎都係皮笑肉不笑
再者 呢啲野得佢地兩個解決到 外人我同你都係收皮啦

你同姐夫講，同家姐一齊3p當無數，ok?

丼字都唔識打會唔會太少食吉野家？

真係好多女人
脾氣臭過閪都唔覺自己有問題
仲經常自己有問題在先
都屈9人唔理解佢唔體諒佢

自作自受 唔係串鳩佢 但真係客觀現實

望就望你姐夫回心轉意 唔係因為驚佢自殺扮同番佢一齊。咁樣都唔會last long

真心.. 鬼知咩
佢老公都頂佢唔順真係無辦法

閪到一個點 知死先收手 太遲了 感情唔係計數 錯左唔可以重新計過

唉 我就係明
所以我都唔知講咩好
驚刺激佢

抵撚死

佢想要個機會可以改

頂 笑左

個男仔細過佢

everything is lesson
你傷害人 到轉頭 自己都死埋
最好解釋比佢聽 唔好咁自我中心
以為自己改左係大撚哂
你傷害人地感情 郁啲嗌離婚點計？ 你估你姐夫有冇好傷心it turn to you now

我都想有個機會發達
我都想有個機會比我屌女神
你覺得係必然？？？

睇到你兩個回覆 你同你家姐唔多唔少諗野都似 自我中心 完全唔了解係咩環境
good luck with u both

試下出下聲問下你姐夫係咪真係冇彎轉
係嘅就唔好再問
專心睇住你家姐仲好
始終係佢自己攞嚟嘅
邊怪得人

結左婚咁耐都唔改 係要人地心死先改
同d糖尿病人唔聽醫生既說話 要到斬手斬腳先話肯改有乜分別？

我話你聽

依d只係"暫時"

姐夫番左黎後

好快打回型

姐夫當然深明依點.嘈兩嘈又叫人離婚.應該忍左好耐架啦

或者

姐夫依排又適逢俾妹妹溝

無論你姐夫最後離唔離
你都要嘗試同你家姐講出佢嘅問題
不過等佢情緒平伏啲先，到時大大力屌柒佢有咩唔啱

姐夫：不了

女人三十幾歲先上呢堂都太貴了

就算俾你家姐跪到姐夫返嚟，你姐夫都肯定食住你家姐。佢甘心成世做下靶位咩？

其實無話貴唔貴既

最緊要你家姐有無能力養到自己?

層樓係邊個名?

若果經濟唔係問題

真係無彎轉既話.

放手,放開所有...彼此更自由吧

而家梗係咩都唔好講啦
一陣粒聲唔出衝去跳樓就係你害死佢架喇
多啲陪佢關心佢
佢講乜都扮撚曬明住先啦

咁佢上呢堂係名師嚟，咁「豪氣」，人哋收咁貴係有原因嘅

下 你同番佢講啦

多謝你 睇你呢啲回覆都知你膚淺表面既人

本性係臭四脾氣既話

我真係唔相信佢會忍得住條氣

可能個爆發點可以拖得後d而已

不過變左同其它人發脾氣

任性係要付出代價， 分手或離婚唔可以成日亂講。 有時講左出口收唔返， 希望你姊夫下左啖氣有轉機啦！

自己嘅消費自己負責囉有乜好喊

你都係臭閪港女格 同你家姐一樣 重敢為佢講說話
自我中心

揸著閪毛當令箭

True 佢平伏唔到心情 叫佢唔好諗 搵多啲興趣 出去睇下書 佢又話好難

人地當機會係免費架
殺左人唔好拉我啦 我都係想要個機會改昨

邊個蝦佢

死還死
唔好跳樓累到其他人

抵啦

睇字都覺得煩
出面大把女嗲到仆街 仲要個閪女人黎做咩
真係自已攞黎

已經超越姐夫底線
返唔到轉頭
就算比佢今次好返
第日一樣會發小姐脾氣
遲又要離，早又要離

我地係咁膚淺咁表面㗎啦！你個格同你家姐咁似。放心，你第時都會好似你家姐咁㗎啦

雖然你家姐三十幾歲人 有D難度..

叫佢主動淫賤D 當姐夫係神仙咁侍候 做姐夫隻母狗
買D情趣用品比姐夫控制你家姐 開發新大陸

姐夫都只係想要翻D面 唔想日日受氣 想繼續咪比佢威下囉

if 姐夫係外面無識到新囡 過一排自然就好翻

條路自己揀 仆街唔好喊

True有港女都必然有港女細妹
所以我都草緊姑婆本

老老實實一個男人一心一意對住個女人咁多年,
最後都頂唔順要放棄, 再重新過自己一個人嘅生活,
個感覺就有如放監一樣

姐夫番左自己屋企訓

訓唔著咪落街屌個閪
發現平時比一半家用要比人當狗咁屌
依家比少少仲可以當返人狗咁屌

抵撚死啦

唔番屋企訓唔通返通返去睇西女人咩

我真係恭喜你呀。

女仔2x歲，甚至1X歲
會忍你脾氣
但當歲月不饒人時

你家姐家陣有病
你點講其實佢都可能唔係好理解到
不如搵醫生同心理醫生同佢傾下，仲有用

真心。如果你家姐改到

隔一排偷偷打比佢老爺奶奶。上去煮飯
等你姐夫返去就知有無計傾

始終有高堂係度易解決

不過係家姐都係好一排就算。就離婚算啦

認真已無其他辦法
最知今日何必當初

上門求情 去做低威角色 再色誘佢
如果咁都做唔出 就遲早都玩撚完
改變失去信心既現狀 色誘係最直接有效既方法

簡單黎講 乜都唔駛講 上去博屌就得
而且要同以前表現得有所唔同

無論為感情定為性 為乜都好
至少比你姐夫同你家姐重可以係有交集先
否則你家姐連改變既機會都無

講到又跳樓又盛 又唔係叫你家姐同第二個人亂搞
都唔知介意D乜

過多排你姐夫有其他囡 果陣就後悔莫及

其實有本事 離婚就算撚數啦..晒鳩氣
宜家D女人真係

有無仔女？
你家姐靠你姐夫養？
你家姐個樣，身材如何？
咁多頁都無人問

鄧你姐夫可憐

你家姐呢挺人上到黎連登開post叫春既話實俾人屌足幾個1001

我都唔明點解要發脾氣

佢有搵社工

會唔會搞到姐夫好大壓力
因為兩邊屋企人都唔知

我都算係半個過來人
ex脾氣有時候都好差，可能關佢份工事
都忍左佢好多年，不停分手第二日又復合
忍唔到先分手
最後分手就真係分手

其實佢有今日呢個結果都係佢自己一手做成
唔怨得人
佢老公忍得佢耐忍唔落去先會走
而家先話想要機會真係太遲
我就唔信佢從來唔覺得自己有問題喇
如果真係從來唔覺自己有問題，咁好明顯佢真係終極死港女啦
唔好再害佢老公喇
佢老公有得走就好走 我相信佢身邊冇人會反對甚至會支持

你想講丼下話?個字讀“當“

家姐有番工 而家連工都唔想番
中下 中中

咎由自取

最後一個回覆 我唔撚屌你
問心果句 就企你個視角

你覺得一齊番
對兩個人都好
定淨係對你家姐有利昨？
無論你用死 定用性綁住人 始終係皮笑肉不笑

性格一樣唔改 咁自我中心

佢人生會一路仆街落去

身邊人繼續受佢害 包括你

有一日佢最後無人無物 又係要你包底

拿我唔知你你地屋企係咪好有 你地人工係咪好高

結左幾年

男人除非出而有第二個，唔係唔到心灰已冷都唔會講離婚，講左出口好難收返

放過個男人

中下

男人三十一枝花 女心三十爛茶渣

姐夫睇穿左你家姐根本唔會改(即使今次好返) 不如襯自己仲後生搵過件好過 何必日日食屎?

咁大件事一時三刻好難平伏嘅
你嘅任務就係唔好俾佢惡化到自殺已經算處理得好好架喇

快d求佢老公唔好離婚
等條女唔好搵第二個埋單，為民除害

脾氣太臭係自討苦吃，抵撚死！想離婚嘛，宜家咪成全佢囉

真係我有車我有壓抑需要發射架

就係已經頂唔順先走

而家先驚都太遲

佢走得 = 下決定

True 好彩我家姐唔上連登 如果唔係我都比人屌足1001hr

冇計，你家姐只不過係不斷loop同一句
完

平常女人絕情男人就長情， 十個麻甩佬結左婚9個半怕麻煩。 唔到最衰個步好少叫離婚心死好難救

不過真心
樓豬最好都係幫你家姐同姐夫講兩句好說話，見到你家姐喊生喊死咁款就知呢個男人對佢幾重要，真係離婚既話分分鐘真係跳樓
經過今次你家姐應該會改佢d臭脾氣嫁喇

唔知點解我諗起我要做model

其實我好想知呢d 女人 究竟會唔會知錯
佢喊來喊去 其實可能都係驚自己老左無人要 到頭來 可能只係覺得自己問題只係脾下有d 大
完全唔會carry 人地既感受 一路以為人地愛你就大鳩哂 咩都要忍你 諗起都on99

姐夫嘈到要離婚搬翻去, 但長輩都唔知?
呢d野靠長輩比壓力會有幫助嫁wor.

唔好怪我直接, 姐夫就點都受壓力嫁啦...
所以咪要比佢屌到條氣乜都順翻晒先得囉...
叫你家姐有幾淫賤就幾淫賤, 比你姐夫享受過夠本,
呢D野唔比外人知就得啦.

如果你家姐無能力再私下搵到佢
但你覺得佢地重有救, 咪幫佢地試下約出黎囉

一夜夫妻百夜恩..
必要時借孝敬老爺奶奶之類既借口上去煮飯仔真誠道歉,
最好佢地可以同床一齊訓..唔得咪求下訓梳化囉..
之後等姐夫訓到快迷糊果陣, 再去搞佢細佬埋牙.

最怕係姐夫佢出面已經有第二個女人,
最怕係人地老爺奶奶都唔撚要你家姐,
到時你家姐點改變都無撚用. 太遲.

不過咪搞到變成姐妹丼 廢事變晒性奴
雖然諗諗都刺激

agger
我都係覺得樓主家姐係驚無人照顧下半世
而唔係驚無左另一伴果種情感上既聯繫

唉 作為細妹緊係想家姐開心
但事實我夠知佢唔抵幫 咁唔通兜口兜面屌佢咩
Feel到佢變緊架啦 同佢出去都無以前郁啲就發脾氣
If家姐真係改 我相信兩個都開心
Btw我個人好憎自我中心既人

都預左架啦 同細過自己既人結婚邊有好結果

佢兩樣都有 不停話好掛住佢又話自己無左佢就咩都無 雙重打擊

江山易改
你姐夫一就返佢，佢即刻會變返以前個樣
今次應該tum得返個老公嘅
下次就真係

佢地而家有無見？wtsapp傾電話有無？
你姐夫而家狀態點知唔知？

中下樣仲懶高竇就早抖啦

不如考慮下等你家姐香左。你嫁埋比你姐夫

佢係咪要靠老公養先
自己有無本錢

其實我都覺佢係驚無金錢上嘅保障
多過>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>真係愛自己男人

脾氣臭係有病前定後

你姐夫係咪中產/專業人士嗰種？

恭喜呢位手足脫離苦海！

達哥腔：抵啦

入嚟諗住睇爆moon 點知大家咁認真

佛都有火啦
你又唔係我上司 日日比你屈機，總會有心淡既一日，都成為左夫妻啦，其實大家都應該平等咁對對方

叫佢跳啦

叫佢睇下呢個post

一野轟落去 死八婆 抵啦

港女只係會當你係atm炸

參考下啦 屌

風頭火勢係咪達下先搵會好啲

無見無wts 姐夫自己好似都唔知自己想點咁

不停講離婚同講到佢人生所有問題（包括屙唔出屎等等）都係我害既，明明係我老婆既專利

過幾日 叫你家姐去道歉去哄佢啦 喊苦喊忽 有貴用
比D真誠同堅強你姐夫睇下 改變下似翻個女人賢內助啦

屌、你家姐年輕時收嗰D兵呢？
你叫佢搵番自己D兵仔咪得lor。

離得好

仲係十八廿二咩
隻閪都屌到黑哂啦
咁都仲做到娘娘

同我女朋友一樣 郁d叫分手 明明講左呢兩個字唔可以亂講 係都要郁d就講下 同佢黎真又話我唔氹，氹左幾個鐘啦，佛都有火啦

抵撚死
港女以為自己大撚曬 食住個男人晚後果

飛左佢啦 呢d垃圾女人

真係抵撚死
西女人早知今日何必當初

不嬲離婚同分手都唔可以亂咁講 是但有一方同意段感情就完結 只可以講抵撚死

佢自己都有啲錢既

前

唔係啊 不過對佢好好

哦 咁佢唔好彩囉依家先學

兩邊有冇開過拖？
有嘅已經玩完

冇開拖而只係停緊就叫條八婆約佢老公講對唔住
不過之後再唔改你就準備幫佢搞離婚或者睇吓紅磡世界幾時有期

咁閪都唔曉必個仔拎棟樓係手，明顯佢自己都唔覺自己有問題

你同姐夫傾下先

信和整moon有平

好想知佢兩個平時點相處

先達啦
今次傷埋底板

想問你姐夫已經完全放棄？

你先哄住你家姐，依家喊無用。

應該係諗方法點令姐夫返來，

男人既野好易心軟，等一段時間大家冷靜d先。

閪女人 早死早著

冷靜期間有第二條女就

好少男人真係鐵石心腸
叫妳家姐嘔心d 扭下計話知錯睇下有冇得救啦。

個標題叫
你姐夫終於脫苦海

你姐夫開竅

聽落都無撚得救
叫你家姐放手畀人走好過啦
去到呢個地步
都淨係諗自己幸唔幸福
做人太自私
畀佢地係番埋一齊，過一排咪又再炒過

同意 字裡行間都淨係諗自己 樓主幫家姐講說話亦然
樓上有人曲線又睇唔明 睇嚟兩姐妹啲待人處事能力都一擔擔

放手啊屌
放過你姐夫

成日隨口講以為好好玩
抵撚死

留名睇跳

條路自己揀,仆街唔好喊

真係抵佢死

我都以為要換moon

得罪講句 自己攞黎

頭盔：唔好跳樓

口講唔發

之後咪又重重覆覆

你姐夫好波

請問你 家姐 自殺， 同 "保持 老公 良好 關係" 有咩 關係
利申：社工

揾間ifsc去睇啦。

而家姐夫點樣

仲未跳？ 咁你家姐應該冇事喇

同佢一齊跳

黑心啲講句，抵死

實際上無咩做到，求姐夫係唯一出路

樓主家姐死左未

巴打依加你家姐點?有無諗過試下叫佢地去做下婚姻輔導睇下有無幫助